我唔知 我唔知 咁樣點樣話你知 原來我有太空愛滋

醫生話我無得醫

搞完show 有條fans真係好撚正

興奮過~去迪士尼~
興奮到~我扯哂旗!!!

好想同健康華瘋狂扑嘢

騎上我個扯旗山
同你條女扑扑野